大家！係好攰好攰好想放棄既時候！仲有好多人支持我地！包括廣州

上年香港版食雞未出前
打大陸版食雞識左班廣州人
其實佢地都一直話支持我
上次集會佢都有落黎
並唔係所有大陸人都係on99咁
佢地只係唔敢出聲！！！
我相信我地香港人一直堅持落去
總有一日會感染到其他人！！
星星之火可以燎原

下面呢條link係佢send比我
係大陸既義士仲慘.......孤身一人
所以我地唔可以輸！唔可以放棄

光復香港！時代革命！

大陸人要撐真係好危險啊
香港人心領 希望佢地平安

頂住啊大家

係大陸和理非已經係超勇武

我成日都 update 番香港俾大陸D 真朋友, 發覺佢地最近都冇回應, 圈就照見佢地發 (即係冇事)

佢係wechat講已經好危險

比人秒速delete咗

唔係, 佢係一定睇到, 唔係全面唔應我機, 間中有時都俾個 emoji
明顯覺得佢地係盡量唔出聲, 但仲好關心香港

我反而次次update完叫佢地睇完快D delete
佢地俾人周倒入哂我數冇問題, 反正我唔會再番上去

6月12到而家都有keep住同佢地update 情況

推一推

推